其實我好想知犬舍區嘅結果係點

黃大仙就全黃，班狗陷家投建制都係唔夠票
其他呢？
雖然知邊條邨有犬舍，但有d分左東西南北，唔知邊區打邊區呀